[案已破 !]三人懷疑早前購買野戰用具，與受害人發生金錢糾紛

在將軍澳行山失蹤的二十歲青年郭葦諾，證實遇害，被棄屍藍田對上的五桂山山坡，警方將案列作謀殺案，由重案組接手調查，分在將軍澳及西貢拘捕死者玩野戰遊戲結識的三名男性朋友，年齡由二十一至二十七歲，正調查行兇動機，包括死者有否與人結怨，不排除會有更多人被捕。

死者前日向家人表示行山，離開將軍澳住所後下落不明，警方早上在五桂山尋回他的 遺體，身上有多處由利器造成的傷痕，相信死亡已超過一日，其後拘捕三名疑犯，消息指，三人懷疑因早前購買野戰遊戲用具，與受害人發生金錢糾紛，故意以玩野戰遊戲為名，相約事主到山上，將他殺害，警方稍後將安排驗屍，確定死因。

rip